突 發) 1 3 歲 女 童 陳 加 宜 旺 角 失 蹤

本月7日晚上，13歲女童陳加宜在離開旺角楓樹街的住所後便告失蹤，其家人於本月9日向警方報案。她身高約1點6米，體重約36

本月7日晚上，13歲女童陳加宜在離開旺角楓樹街的住所後便告失蹤，其家人於本月9日向警方報案。她身高約1點6米，體重約36公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄長黑髮。她最後露面時身穿白色短袖上衣、灰色短褲、白色波鞋及攜有一個透明斜孭袋。
警方呼籲任何人如有該失蹤女童的消息或曾見過她，請與西九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

係咪又喱埋係智能櫃度

細細個就戴埋啲MK鏡

推

屌你班撚樣玩少陣啦
匿係智能櫃當然要大大力屌
但如果係比黑驚消失呢？

認真搵咗人先好冇

身高1米6，體重36kg？！？

係咪又喱埋係智能櫃度:-[

樓主,負評是俾你呢句的,屌你老母

呢種質素安全啦

黑警

push

死黑警辦事不力，查個人都查咁耐？返去學堂再train過！

人身攻擊

你老母就係冇入智能櫃先生撚咗你
呢啲po都玩膠？

廿幾年前九十年代初款式

幫推